［I/A]曹操傳online中文版(3)

無睇到條link照copy左過黎
轉貼返d攻略文補數

首抽

角色評價

新手中前期攻略

Hi

新post lm 討論

lm

消滅曹操袁紹果個點打
打左幾次 曹操殺佢又試過
曹操死又唔得

要曹操尾刀殺袁紹 反擊唔計

唔開揚州都有都督
鄧艾盤有陳泰

唔該

鄧艾要練，但唔洗急，因為有鄧艾傳

三國志爆肝傳

三國志伐木傳

三國志伊巴傳

關羽低攻過張遼

d人話鄧艾係最強騎兵

屌，真定假

典韋好脆

講賭波

人地打喪miss
打番人就連擊

請問首抽重要性大唔大
想玩

對步兵就爽既
對箭就..

無刷首刷呀

想屌樓主

why why

好對唔住用糧車既朋友 一野爆左佢城 但我目的唔係升lv 係快速霸城

三國志伐木傳留名

黑心商人又玩鳩我 等佢8個鐘 比兩碌木打發我走

一個防騎一個攻騎，定位都唔同

感覺上張遼雖然廢左 但都係勁過夏侯

98%都可以miss 真係好波

畀糧load一步save囉

得騎兵系既武寶物冇中過 個天都叫我唔好練騎兵

課金位如果有木材包大把清幫襯

點解你地玩得咁快？
我打極都佔唔到d城， 比人打又搶唔返， 搞到成日唔夠銀
演義傳又打唔到

打到邊 點解佔唔到d城

隻山岳騎好難升25去26要9萬糧

重心
柒頭大

又要印開 又要研究 好唔抵
渣住劉華攻城 你山缶又好 北方又好 都係啪啪啪搞掂

唔好意思堅曹操傳post非波post

幾多rank?

呢個真係無得頂

9 格80% 命中我試過9 格都唔中

諗緊開山岳騎定重騎守城

風神

攻城戰打過人地D3X 山岳騎 , 係攻高,不過太豆腐, 因為係狩獵騎 反而北方步兵仲好用, 超硬 ,攻都唔係話差好多. 我自己就升緊北方步兵 + 山岳騎.

呢隻驚根本就係步兵>>>騎兵

都可以咁講, 不過用勁兵高LV 都係靠嚇姐, 希望對方打其他人. 真係要心打, 咩兵都打得入 電腦AI太屎

無錯, 守城限定 2步兵 +2補師既陣容應該係最難攻

18/9， 連打小沛個d都唔夠打， 人地2十幾rank, d卒都高LV過我d人

我38lv 牛 雙黃巾武家 黃巾步兵
無人打我城 淨係打鳩我海港

我雙黃巾武鬥雙北方步兵已經幾少人打 山岳真的不了

寶物好難刷
本身玩緊一個 入完code抽5下 中3把廢既風水師武器
果斷del save

老老實實我見到黃巾武鬥都唔想打 成撚日miss 不停back都晒時間 miss又無exp

我中兩把3星風水劍

用劉華打超大型城既內城好正 大家試下

開一隻陸抗一隻呂蒙就無左10000金

打過一次雙黑熊雙補
屌佢打極唔死當升lv算

有幾把唔同類型我都繼續玩

屌佢全部一樣

見過有巴打中幾步炮車

遲d開多幾個炮車
攻城三炮一補狂轟

新手岩岩玩到有司馬仲達 想問下如果統一左一個洲人地係咪就攻你唔到

炮車又點同風水

對方補師係糧車定風水? 諗緊升邊樣好

辛x

照攻架

攻到, 只要鄰邊唔係自己城就會比人打

想問下其實我唔開啲人
打唔打到演義
例如典偉係演義自動加入 咁我係唔係其實唔洗開都會有

糧車
前面三隻熊頂住
後面兩架糧車遠距離補
點打都扣唔到

你唔開唔會入到劇情

打唔到的. 佢會叫你去買人

想唔開就入 咁第時咁多乜傳乜傳送人比你咪好著數
講埋添 第時有d傳一定要開課金角 唔係玩唔到

想問下攻到咩洲先有4-5星任? 而家最高4星, 大部份都係1-3星任. 好難升LV 升完二轉40LV 成日都升唔到一個LV

有條友比我攻完城奪回以為好威威咁留言
搶我500銀500糧 笑左 你出兵都萬幾糧兩萬糧啦

個城仲要係超大型 辛苦哂佢攻城搶我500錢糧

試過打一個城, 條友升咗lv42炮車
差唔多10隻炮車堆埋一齊
完全唔知點打

好想玩劉備傳 唔知洗唔洗爆左曹操傳先玩到, 曹操傳以前打爆過,唔太想再玩

咁佢個城只係得炮車？好似幾好

姜維傳 太撚正

另一種唔記得係咩
不過未遇上就滅咗

我都有d興趣試下升炮車守 研究費好平

炮車守城又幾癲

裝個鏡鎧入去屠城

守城緊係用糧車
一日比人送幾十個綠印
就算比人打 你打番人轉頭都有印

計效益就係既, 不過懶得攻來攻去, 好煩

鏡鎧依家唔係100%

普通城開auto 都攻得番，又有經有糧銀，綠印
比人攻得最多d 港口又放唔到兵守既

研究平, 但升應該好貴

刷事件真係好煩

OK呀, 有得委任算係咁. 番工掛一流

仲有咩武將值得開
唔夠太守用

Dllm 雙陸咁難開
無金又無綠印

非前線果啲求其啦 、唔會畀人打搵黃巾守就得

3個鐘攻哂荊北d城 不過d土城又比人打返 煩

用火陣炸到兩下既話直接完
靠左

妖人任先on9,玩到想del game

玩熟左條路線就ok 有山岳騎就得

妖人我照委任 當練lv

妖人同情報我過一次就討伐算

同路

揚州(南) 7座城
收入大增

我愛貧巴（騎劫）

仲打緊北 你啲城有冇升上7lv

玩左一日，係咪打打下就會多錢?
無錢升兵

樓主係雞係公廁

冇, 好撚貴

佔多啲城
升下市場

你而家仲有冇砌番岩啲太守 定仲係是旦塞人

跟返特化去砌

唔好中傷小妹

每個城要禁到入去先睇到咩先岩特化好煩
定係有其他方法

其他方法

唔該貧巴

主要都係開啲錢特化人企城算

不如share埋個file出黎啦

知唔知咩人有工房特化?
手頭上得一個

貧

hi

推到貧巴入埋黎
我細細個就已經聽過呢個名架啦

好耐無見，u know I miss u baby

唔好喇 俾佢安安樂樂打機低調啲

分別大唔大 ? 我都係求其塞人, 本身都唔係幾夠人用

I mean竟然係呢隻game吸引到貧巴蒲頭

7萬銀一個鐘都係唔夠用

每個鐘多幾%
小數怕長計

89000都唔夠用

隻曹操強化套LV9甲 要7X萬
那有咁多錢﹐以為終於可以4轉。點知仲要卡

......呢度得你玩到咁遠

完全停咗係到
唔夠錢

其實我依家淨係打D LV3同4 OR 敵人LV 30-50以上 D 任務 咁個RANK就升得快﹐D 1星任得幾十EXP﹐打黎好哂時間
RANK 升得高﹐就係咁搵D高LV敵人的模擬戰打﹐輸都唔緊要(最緊要高LV)
咁就上得快

話時話鄧艾點會係狩獵騎兵系
赫邵又得B級..廢左D播WO

陳泰成252印 又要刷兩日先開到

演義打到博望坡
夏侯惇 無8格打是咪實死

畀個豆袋佢睇下

戲志才係呢隻驚都變左垃圾啦

走佬既話唔難搵典韋果d卡位

戲志才咁早死好正常姐

郭嘉都早死啦

咁郭嘉至少有野留得底
戲志才得幾句人地讚佢勁

想問下打演義 升40個個活動駛唔駛全3星?

戲志才乜貢獻都冇就瓜柴點同

升兵種lv係咪跟君主level?

守城兵LV上限跟RANK ,不過內政有個研究完可以再高幾個LV

曹操傳活動延長到20/4
巴哈d 台灣仔屌佢拖太耐

第二章都未打完

SAME HERE

7C

8C

錯post呀ching

乜都無淨係得d人9up讚佢勁

水軍系有邊隻係？

前面開到又唔廢的就周泰

玩落真係好爆肝 都係hea玩算

依家係咪冇得入獎品code？

一日用電話的時間差唔多係曬到，雖然都係委任打

公司同屋企都係用BLUESTACKS
好方便
搭車先用電話

新手一問 邊個位序號拎寶物

右上齒輪

之後㩒咩

營運-->輸入xxx
係咪ios?好似有巴打話ios唔得

有巴打話打多d城多d區會多木d
點知我打多一個區打哂果區既事件 都係派4舊木就打發左我走

你係用gmail ac定fb？

ios 無得換序號，要用an 機或者模擬器入序號先再轉返ios

隻game 好似每日會送D素材，但偏偏關木的素材都唔送

大家有咩步兵推薦?
手頭上得樂進同龐德

睇左做步兵片

返工全日係到委任打事件

鐘會竟然係b潛

好多金幣角 唔知打齊d傳駛唔駛開哂...

補師有兩隻A

好多女女都要用金開
全部港女黎?

甘寧屈到

懶人包：妹子全開100956金，包含下篇單一妹子，不包含可以免費開的甄姬、王元姬

點用模擬器

點解有D金幣角得B 甚至係C，但又唔係特別平

大家儲定20萬金開人啦 哈哈哈

霸哂全國 每日有2xx金 每個月出席表有500金 當佢官方定期會送d
一個月當儲到5千金 儲40個月就有20萬啦 yeah

韓版人物資料 按入去最下面有玩家評價 唔識韓文自己對下個樣

太史慈,鄧艾既評價都好高

太史勁係邊

抽到6星既劍， 定刷到有7星先開波？

無人叫你開哂

咩效果

而家劉華得23lv都照拎去一線隊打
十字射真係好爽

btw佢個道具要邊度打？
行三格好慢

風火輪？

開波啦

你想玩哂果d傳 我諗唔駛九成都要開七成啦

土幽劍
20%機率中毒, 降爆發力同移動力

有6星已經勁
劍又可以比曹操用

🤔

好似許褚都用劍 加埋沒羽箭
降到人爆發力 自己爆擊機會又高左
你話幾勁...

係呀
個死火輪邊度打返黎
無佢而家真係死晒火行得好慢

停戰兩日， 專心升曬 城 錢糧上 lv5，宜家收緊 75k per hour

其實隻game 啲城係咪過左某個rank 就無人打

下面個個係分數？
關羽

無人答到我

正途

咁仲刷唔刷好

隻曹操終於4轉左，木材全沽清
有幾隻卡緊60lv,原來打4星個d 任務 會跌5~8舊木材
等到12點就可以升上50rank 開埋 益州北

唔好刷首抽，隻game 已經好肝，仲要肝埋首抽，抽完都唔想玩

我睇巴哈個版主話 可以合成武器上去
兩件6星，佢合合下都合左雌雄劍

刷得7星首抽黎我都已經打左3,4個區係到收緊稅啦

其實都夠用啦
六星已經唔易抽 仲要好用既效果就難上加難

得件7星墨子 比司馬懿用 成日都要睇天氣使人 勁麻煩。用落又冇想像中咁勁。好唔好刷過件7星武器重練?

你地真係刷手機驚首刷刷上癮咩..連呢隻都刷

我宜家r21打到揚州北 下面個幾個城 已經開始卡關

留個名先

你刷件7星武唔一定效果好 前期加到100攻
墨子加% 你而家一招火計100威力佢加得25
但去到中後期有範圍技 傷害又高你就明

打多d事件升lv囉

你D人未夠高LV姐

我d 事件已經比我打曬。得番一個藍色icon 既事件就唔夠打。主力個幾隻人物升到25lv 咋

咁咪打模擬戰

有冇人答到究竟模擬戰 x分+y分
幾時先會出現y果個加分

可能同排名有關

我懷疑同出既角色有關
會唔會係出君主就有加分

我呢d無課無刷仲要ios無code又咪咁玩
早入坑早d收下營運d野咪仲好

點樣開到其他兵種？淨係得步兵、騎兵同短弓兵

我咁估純粹係因為佢加出黎個分既顏色同原本唔同
加出黎個分係橙色 原本個分係黃色
而成個畫面仲有橙色既字就係你上升左既排名

糧荒呀

我係無錢

貧巴

我都係咁話，慢慢經營啲城先好玩

冇糧出唔到兵

黎陽之戰要打死邊個
袁尚好似唔在場

兩個都唔見

有冇用主公狂開技

唔明

滿糧滿錢冇木 暫時得兩個齊35lv裝可以準備轉職

主公用司馬懿 佢招君主技全地圖+2%稅

其實加好少
賺多個兩千

跌都跌左
話時話有咩升lv快方法
我捉啲新中打10-15 15-20打到好悶

越級挑戰囉

你意思捉佢地攻城？

會升喎，依家加4% 多城既話又多啲
好過冇啦

打比你高lv就升得快

鄧艾要8XX個印先開到
文鴦成6240金

我6%
計返條數, 每用一次賺多2500
但用嘅時間加埋等嘅, 加埋要4個半鐘
而正常情況下, 2分鐘就賺到2500

鄧艾有乜特別?

儲左3000印 唔知開邊隻好
有冇推介

呂布?

好似話最勁果幾隻騎兵
我又唔想練蜀國住咪升鄧艾
岩岩開埋陳泰
三隻都督攻荊州揚州

終於收服左揚州北
是咪開呂蒙陸抗？

爆糧 但又要準備訓覺 又要鳩丟d糧落咸水海

呢兩隻加埋成萬金
唔想用金開就陸遜啦

未夠RANK開到個城

知唔知佢啲能力係咩?

我就係儲儲埋埋有一萬金
反正呂布魔王呢d我無緣開
諗住開兩隻勁既去打水戰

其實有司馬已經夠玩 不過行得慢過隻龜

700印

俾隻西涼馬或者爪黃飛電佢

準備三轉啪統率教本做神坦

比人燒死坦鬼咩

仆街開個地圖要65萬

攻城冇咩人燒啦

關羽個韓版玩家評價好低...

去邊度睇

前幾頁我先貼左

55rank

太史慈三樣90+

反而想知有邊隻步兵係勁的

真名打機

琴日問左無人理我
除左一個睇錯左步兵片既巴打

龐德？

隻game 唔重視步兵，出名的走曬去騎馬，勁的職業就係出技的職，步兵就又唔勁又唔出名

你個肝出事未

巴打要飲返幾罐卡士蘭

有冇巴打有魔孔明個武將盤可以cap黎睇睇

想計下幾錢開到魔孔明 之後課金

樂進唔勁咩？一個回合受5-6個單位都未死得算係咁啦嘛？

龐德3轉遠攻傷-20%

細細個就聽過龐德個名

師兄覺唔覺升到50lv 以上 出戰d 氣力去得好快

步兵咪龐德﹐步兵A 好似得龐德
水兵s 有甘寧﹐水兵a有周泰
我爭兩關清埋曹操紅線﹐準備打新傳

開放左新傳？

打完紅線可唔可以番轉頭揀過問題打埋藍線？

屌 真係封左外國ip
Btw有無巴打係外國都玩到 唔用vpn

打完曹操傳﹐仲有司馬傳﹐趙雲傳.....
總之有排玩

我打完紅線>去有對話個D關選相反的對話﹐改多10個8個就可以將藍變紅
但你如果變左紅﹐就算之前CLEAR左個D 藍線關﹐你又要改返對話先去到

我知有其他傳、我想確認吓係咪要打曬曹操傳先會開放

上巴哈睇過﹐見人話係
我打多幾關再UPDATE 大家

淨係清事件都去左勁多體
唔夠體再攻城開新地方

打一場扣35氣，我先得130氣

有咩傳係出? 劉備傳話會之外

I know that feel la
魔孔明有冇沙塵﹐我仲未諗換唔換呢隻

平均啲人幾lv?

辛苦你

曹61﹐司馬60﹐荀攸60﹐典60﹐許60﹐滿60
其他都係30-40左右﹐不過呢推預左死。我通常全委任

咁多60

打模擬戰 越級挑﹐羸輸都有經
你打後D大把城打就升得快
BTW﹐都係全委任

打城委任唔會唔夠100%咩

咁咪打3場就要停 , 除左用金回體. 好難升LV喎

練LV就唔理100唔100架啦

唔該 咁可以打左紅線先, 易打好多

資源有限, 大家覺得二轉第一隻補師係滿寵定荀攸先好D ? 兩隻都巳經40LV ..荀攸高智回血多少少..但滿寵又低COST少少

荀要裝白虎玉
滿就7200 有招技唔洗裝白虎玉都用到呢招技

除左樂進同龐德
琴日睇左陣武將牌發現郭氾都係b步兵
可以一用

我升左曹洪

終於升到阿瞞40
d裝又差一件搞掂 搞掂完佢就升埋其他上40先

大家進度差唔多, 尋日剛轉完曹操上二轉

大家得閒記得打，有4星回mp寶。

果3隻大眾面要幾多LV先夠砌?

等多幾個鐘收埋d錢就可以合裝升2轉

你地D效果用金定用銀裝? 銀+ 4% 金+ 8%..諗諗下又唔係差好多 只係扣多幾滴血

制霸左3個洲 唔開新洲係咪暫時安全？

唔關事, 都會比人打的. 只要鄰近城唔係自己, 就有機會比人打

曹操2傳左
典偉,陸抗,滿寵唔夠裝

銀啦

專門技先用金啦，重課另計

駛唔駛滿星?

噢耶

..曹操開左招1400金技俾佢

我對曹洪有偏見

開頭果三隻步弓馬要練先打得掂？

我早兩日曹操40lv 騎兵26lv
裝左豆袋都唔夠揪 得2星

打到粒青龍寶玉
司馬裝咗都冇反應
係咪有限level??

青龍要司馬81LV + 粒玉先出到 , 巴打係邊到打到粒玉?

巴打啲內城平均升到幾多lv

內城LV4 +糧銀 5 LV , 再升好貴. 用來升其他城好過

我得隻曹2星41,通常一隻已經清哂場播
其餘果3隻 1隻20lv,1隻16lv, 1隻6lv
佢好多都係清左隻主帥就ko
我唔駛一粒鍾就破左關,唔駛滿星
但滿星會多一樣3星寶物

新手啱啱dl左 但係唔明點玩
而家得6lv 佢叫我查完個座城 跟住打佢
但係人地15lv 秒殺我

仲有抽到件6星裝用唔到

演義 劍閣之戰

曹洪其實唔弱
步兵本身15%防物理攻擊
曹洪有20%
寶物有30%
總共65%防物理攻擊

但步兵超難練 無技行得慢攻又唔高

打八格都算易練啦

練步兵一向都係全步兵咁練，要慢一齊慢

點解用唔到? 唔岩職? 放張相望望

我覺得徐晃最難練
我練到d趙廣荀顗20lv
隻徐晃都仲係十幾

放棄左無練 岩岩衝lv衝到頭三隻3x lv
一陣可以打北x傳難

我見佢本身裝左一件裝 又除唔到落黎

我練徐晃練到18lv真係嘔血﹐佢比部4x運輸車打死

每個鐘9萬7 都仲唔夠糧用

我每個鐘14萬都唔夠﹐一場演義要7萬至8萬

40lv 守城山岳騎 有無技

冇練山岳騎

有冇邊個戰車武將好用?

開左呂布 諗緊畀埋9000金解董肥 s級戰車 唯一一個

好貴

好痴線

h[img]
等回體打最後一關，又要7幾8萬一場

自膠 岩岩上傳唔到

識打一定打藍色線 又易打又快打完

打完左藍線啦﹐依家打緊紅
以前玩﹐好似仲有條忠線

係呀
keep住條bar係中間會入黃色線
以前曹操傳打爆一條線
入game畫面唔記得邊個位會有個章記錄你過左一條線

唔洗全3章，打完就有。全3章會送多件4星寶。
我曹操42lv, 其他14, 8, 7 lv

又嚟

曹3轉左？
我而家唔上唔落 拉到啲敵人成3x lv
唔能夠打

著左呢件甲可以當坦行前面

打晒事件
應該打演義衝埋佢窕打模擬戰好

魔王高攻防﹐呢隻打直攻都得啦

究竟點樣可以換到裝 得個升級比我揀

戰車隊升到21 lv有招氣合 守城應該ok

依家步兵暫定樂進曹洪龐德郭氾咁練先

裝備左邊果三格唔係換寶物的, 只係比你升級. 右邊果三格先可以換寶物

我前面果三隻都練到22lv
負責用黎打蝗蟲

諗緊開重騎山騎定戰車黎守城
諗諗下弩兵同投石又好似幾好

我都好猶豫

打過全40lv 3投石+1運輸
好尾機

弩兵好似幾正

首推李典﹐我成日用佢離遠射死D軍師

但係我發現除咗啱啱攻完個地區
其他地方根本冇人打我
洗咁多錢升上40又唔知為乜

不過佢又好難升

樓豬有波唔研究走去打機

呢隻唔算難啦﹐我HEA升都4X lv

李典遠攻易升喎，執雞又一件

但係我個個係六星甲 應該係換裝甲ga wor

無野啦巴打 得左啦 唔該曬

六星甲係右邊中間果格到換的. 你仲要睇下件甲係咩職業用. 唔係通用的

成日都跟唔到大隊

李典／劉華 堅好用
遠射依家我個隊最好用係呢兩隻

我頂原來黃巾弓兵咁廢，lv23 先拍得住 lv12 正常弓兵

貧蛇有冇水

紙咁脆
高level又可以呃下經驗

劉華真係堅好用
兩日前先仲係lv 13
而家lv 31
反正呢隻game個命中率都係虧虧地

對比電腦 喱隻啲命中on99
95% 都要save load5次

你地會打得-5啲事件？

陸抗值唔值用咁多金開？
微課玩家

好似係必開

好撚痴線，打隻7血兵仔，三個92%命中法師all miss

所以用劉華就抵到爛
完全無視命中率又可以打到對面既兵海殘晒

點解劉曄會無視命中率？

大家係咪全部城level 4, 其他lv5 金庫lv 1?

yes ,5lv 最抵

90%都成日打唔中ga la
60%打5隻
中兩隻已經有賺
打落d騎兵到下下扣百幾
加隻司馬E真係後排雙殺

前兩日打完個荊州北依家已經比人打到著哂火

btw一定唔會升重騎， 重騎打得4格最多拎黎過渡

個活動送30功積

可以上一步，唔洗錢既，打到中為止

最多回十二次🙄🙄🙄

唔知點解我打演義 打過幾次洛陽着火個關 明明次次都係3個印拎曬 但係佢又題示我一個印都冇拎到

咩活動

相？

今日目標 佔領荊南

打緊一個城 41LV黑牛41LV運糧 屌 好彩有劉華

垃圾活動都咁多人參加

刷左一日
5星裝都未見過

唔知係咪玩壞左部機 狂彈GAME

綿竹關好撚難打
啲兵仔斬我一刀都半條血

其實係單機定連線game 全部都係自己打演義 打電腦

SAME HERE , 好似日日都係咁既時間就會咁 . 應該係SERVER問題?

個地形

換目標個舊錢其實係點計出黎

差兩星

打哂紅同藍都冇新關，有冇師兄都係咁

黃色同紅色係唔係一樣？

搵到一隻B潛既炮車 叫士唔知乜春 係荊北果兩個牌

台灣人好鍾意參加

30功積 30張抽箱卷都好呀

打一場演義彈5次

都未開

頭先又刷下首抽 呢把7星槍係咪都算勁?, 塊6星鏡 加50 mp 係咪冇用?

演義極限版似乎都唔易玩喎, 要升果三隻卒仔…

我抽左成日
一把6/7都未見過

唔知課一SET金夠唔夠開到魔王孔明同呂布呢
到底有咩角係必開

呢把劍真係好勁...

槍黎

咁我估係未開放

倉亭點樣做到許褚同袁紹傾計

請用呂布之弓

可惜係槍 騎系冇出色

都好難追到佢WOR

我引到袁紹行左成一半路先開伏兵

一SET就想開呂布 太大想頭

你隻許幾LV呀
我果隻未引伏兵都一打十

唔好用金開人咁on9 一定會後悔
慢慢玩好快就開得哂全地圖

成日比人打返晒d城又成唔夠人打搶返d城好慘
點樣可以升快d

有4套35裝 確保4隻轉到職

24小時瘋狂打事件模擬攻城

三十幾囉
對面咁多人一打十都比人圍死啦

4格4格咁行咪唔會比人圍到

其實首抽最理想係抽到 d 咩?

其實唔駛刷首抽

開隻趙子龍要480K白銀,依家國家銀錢庫上限得470K

唔開趙雲

成副牌入面應該得老趙勁

多糧得濟 升左黃巾武鬥42LV守城

垃圾黎（好似係）

我想開龐統多D 加埋張角司馬3隱者 開堆豬角亮就4隻

博望坡點打 曹操都唔出得

夏侯惇

岩岩打完~唔算難打
而家打緊長板橋
拎左青虹劍

得廿幾lv 好難升

部機熱到辣親隻手指

黃巾有d廢
升動物好過

點解郭嘉出陣個樣同劇情個樣差咁遠
出陣好柒劇情幾好睇

冇錢研究

食住豆袋走

嘩變硬目標5400蚊 搶錢

屌抽箱又中3星

12000路過

你地好好體力

我老婆都係咁講

我老婆是左手

演義啲炮車咁高命中 公平咩

對面d炮車成日都轟中我

打緊一座城 43LV黑熊守城 幾勁喎...

逼你回番回合用金幣

困難mode 打哂180個章送6星裝
我諗應該好q 難打
建業最尾個關都好難打

ON99 唔係典韋buff左回避都無用既
輕鬆弓兵+ 炮兵三野秒

今晚決定升多隻馬邈
同劉華後排左右開弓

後面演義係咪無升華仔 法師唔洗打
炸唔開門口啲步兵 後面啲箭命中高到

法師 不過睇你連兩隻法都冇升

屌荊南打一地就失一地

其實曄讀葉

佢地掛住道地

其實我知

道地解茶

見到41LV黃巾弓手 射我隻關羽扣10...

給我一塊木~可以不可以~

無 升左司馬

岩岩開左陸信 真係咁勁？

有冇人打1-5lv事件？

不了

有時間就委任掛下

咁我飛了

用黎練防具裝備咪入去玩下

究竟趙雲值唔值得開？
開完關羽之後就係度儲印

打到荊北only

天父爸爸 可唔可以叫佢地咪再打我D荊南城 我想打事件呀

值得係咩意思先?係想即刻CARRY你既話就唔駛諗 想儲角有愛先開啦 或者等第時D咩傳物傳實要用到佢果陣再開都未遲

擺啲20lv入去食防經？

儲到5套35LV裝 希望聽日再多兩套 D人全部都係差防具

thx , 咁開完關羽司馬之後仲有咩carry角？

基本上頭4個盤既人都夠你打好耐
睇你之後對邊隻有愛
我打到益州北都未開過其他盤

打南方多水場開一兩隻都督輕鬆d

可以開埋張角 曹操傳之後第一個就係張角傳 而且實力唔錯
之後就開陸遜打水戰 有金可以直接開呂蒙或者陸抗

三隻開曬

隻game最寫實既地方，魏國無水軍人材
如果你靠史實魏軍南下就會辛苦啲，如果你請到呂蒙陸氏父子甘寧班人、南下就輕鬆好多啦

陳泰囉

而家我用雙陸打水戰 都係覺得張角司馬勁D
吹呀吹這風吹 對面就死哂 雙陸用水陣打落去命中率又低又成日唔連擊

張角司馬最怕落雨又要係城入面
咩都做唔到

雙陸勁在佢可以埋身揪佢

除左動物黃巾，有咩兵種係用糧升

希望在明天啊嘛

練緊北尉三傻 練上20lv已經想嘔血

有坦就龜係後面出技，無坦就衝上去送頭，送禮自用都得，得左

我用左兩日先升到30

30lv左都拎唔齊章? 咁我唔練了...

第一關我隻曼gay食住豆袋都係得兩星
尾關就唔小心 打多次應該搞掂

益州北 d 港口戰好難打﹐60lv 上去比人幾箭又死左
司馬幾多lv有沙塵呀?

岩岩打多次頭關 曼gay 31lv 曹40lv
九回合win左

曹操一條友贏既機率係幾多

依家61lv﹐應該有排先學到

都幾難...頭先靠曼gay執雞同俾米曹操
我一開頭冇守營 守營實過十回合

曹操夠高lv就得,今朝46lv打好似7,8回合ko
曼gay得15lv，一開波就比人ko左

邊度有「輸入商品券」功能嗰個位

條友咁串 你地會唔會打鳩返佢

嘩嚇鬼呀個rank

IOS冇

屌

佢都傻ge﹐打黎打去先好﹐又有功績加

換左糧隊之後冇人打

升曼基一流

諗緊開陸遜定鄧艾好

港口土城果d要睇運...

儲左千5印 準備多d一次過開魔王

魔王幾多印先開到

1260 （開魔孔明果下、未計前置）

原來尾關唔洗清所有敵人 七回合搞掂
終於唔洗再用果三個廢柴

請問都督換邊隻好?
陸遜/陸抗/呂蒙

暫時陸抗唔錯 好易升
陸遜好似脆過陸抗

陸抗好似要買3200技先勁﹐好似用mp當攻擊力打人

無練惇就死得

點解我完成咗都冇俾我嘅

救獻帝果版，係咪得黃甲金同一把劍拎到？

陸抗 RANK A
金3600 MP攻擊 每次近戰攻擊時候使用10%MP去攻擊 MP到0時候無效
評價:攻擊力計算方式不清楚,但傷害是很高的 (5轉滿寵用mp攻擊寶劍後還是可以減掉5轉司馬懿280hp,但5轉劉備有7星武裝只能打10x)

金7200 精神力轉換成攻擊力
評價:令角色有穩定近攻傷害
總合評價:目前最強都督,金3600的MP攻擊 已打敗3大都督,而精神力轉換成攻擊力更令MP攻擊傷害大增。無課者最適用的都督

單眼佬防同回避低

原來係功績到拎

鄴城之戰點開內城門
隻辛評開完外城門唔郁既喂

佢會跟住曹操行，行去內城右邊門

佢係外面唔郁

有冇比你d人擋住?

我d人入哂城 佢仲係城外門玩jj

放棄 下次唔選打城先 見到巴哈有人話都係咁

有米袋買 2400金買唔買好

我有個大麥袋放係到冇用
用唔起

我都出左個 60hp 袋， 又係2400金
都諗緊

好想要

會用到破產

我豆袋非必要都唔用
睇住啲豆由9x去到6x好肉赤

開頭揀打出面先就唔會玩jj

本身個豆袋都無用過

有無人登入唔到?

大家練騎兵有無咩方法可以快少少? 4隻同期練..老操司馬同奶馬都巳經二轉45LV, 關羽仲係32LV 好想打八格呀

玩緊

出返d差唔多既一齊升囉

決定直衝交州開左魔王先打其他州

魔諸葛係唔係要有高星裝先會勁

開左技先勁

統一揚州北後打事件成日都有木頭

【更新時間】
1. 時間 : 2017年03月 30日 15:00
2. 類型 : 數據更新(不關機維護)

※ 因為進行不關機維護，需要重新登入才會套用新增的內容，如果沒有重登的話，可能會有遊戲進行不順暢的問題，套用完成時間會另外說明。

【新增內容】
- 開放張角傳
> 張角傳由3個短篇章節所構成，是在講述曹操傳假想模式中跟魔王諸葛亮起源相關的演義。
> 從張角傳到徐庶傳、司馬懿傳、魔王諸葛亮傳，展開曹操傳假想模式的隱藏故事。
> 描述原本在鄉下過著淳樸生活的張角，遇到南華老仙到引起黃巾之亂的過程，是曹操傳假想模式中的基本架構。
>只有完成北部尉傳一般模式才可進行，跟戰鬥相比，需要戰略操縱的比重更高，所以使用委任的話，可能很難完成該演義。
>在張角傳中會有新的武將出現，一開始需要如下武將。

* 起初需要的系譜/武將
[部分] 大賢良師之牌: 張角、 管亥
* 必要的系譜/武將
[部分] 大賢良師之牌: 張角、 管亥、 龔都、裵元紹、 張寶 、 張梁 、劉辟
- 自由增加的系譜/武將
[部分] 魔王霸道之牌: 周倉
[部分] 大賢良師之牌: 高昇、 程遠志、張曼成
[部分] 臥龍孔明之牌: 廖化
[全體] 拔擢武將之牌

- 完成獎勵
一般模式: 太平要術書 (恢復每回合MP)
極限模式: 黃麻衣 (增加防禦力)

- 開放徐庶傳
> 徐庶傳主要由5個章節所構成的演義，只有完成張角傳才能進行。
> 徐庶傳也是講述從曹操傳假想模式到魔王傳假想模式的番外篇，從徐庶的視角展開曹操傳假想模式中沒有提到的後續故事。
> 因為戰略要素很強，如果沒有掌握到攻略方法，很難完成該演義。
->徐庶傳一開始進行時需要下列武將，沒有拔擢武將之牌可能會很難進行。

* 起初需要的系譜/武將
[部分] 任俠元直之牌: 徐庶
[部分] 亂世奸雄之牌: 劉宮、姜甫、曼基
* 必要的系譜/武將
[部分] 亂世奸雄之牌: 劉宮、姜甫、曼基
- 自由增加的系譜/武將
[部分] 任俠元直之牌: 藩宮、簡雍
[部分] 軍神雲長之牌: 呂虔
[部分] 東萊子儀之牌: 朱靈
[部分] 常山子龍之牌: 麋芳、李明
[部分] 鳳雛士元之牌: 麋竺、孫乾
[部分] 老將漢升之牌: 陳到、王充
[部分] 魔王霸道之牌: 周倉
[部分] 皇叔玄德之牌: 關平
[部分] 臥龍孔明之牌: 廖化
[部分] 文明皇后之牌: 毛玠
[全體] 拔擢武將之牌

- 完成獎勵
一般模式: 漆黑道服 (MP輔助10%)
極限模式: 寶雕弓

d寶物好似ok wor
咁要開咁多人

拔擢武將之牌

- 自由增加的系譜/武將
[部分] 魔王霸道之牌: 周倉
[部分] 大賢良師之牌: 高昇、 程遠志、張曼成
[部分] 臥龍孔明之牌: 廖化
[全體] 拔擢武將之牌

係啖即係非必要？

又要用三傻!~~...

淨利開人都開到破產

咁即係阿豬阿狗都要又開又升
咁可以慢慢玩

7星剿殄劍 長遠 黎講 係咪比 7星墨子更加有用??

曹操傳都卡關我係咪死得？ 同埋舊曹操傳既寶物係咪都唔會攞到？

用番舊攻略打得唔得？ 同埋我d人好低lv點升好？

低LV咪狂加地圖小任務

我都試過打袁紹卡關~原因係集中升某幾隻
之後就有時間 委任打事件, 打模擬戰
升到7成曹操d人20lv以上..
而家可以打到去赤壁
不過好多時都唔可以滿星

我就係咁 幾隻30up 全部20左右 卡係袁家兄弟個幾關

4星商人任唔夠cost放主力，磨到最尾仲差小小先過到

要開埋 龔都 成班垃圾

果班唔貴是旦啦

爆埋個曹操傳先

紅線好長

我都係 勁難打
出得5隻人, 上面輕鬆
下面打到最尾果ROUND就唔掂
俾多隻主力我就OK

綠印好珍貴

部份得，湊夠人數ok

我係曹操同許褚上下各一，其餘全部buff角咁上下

反正都要開人黎做太守

開魔孔明之前要開魏廷 成8千幾金

打到死死下先得400綠印 要儲700開陸遜
開左陸抗既情況下 陸遜仲係咪必開

陸抗好似勁過陸遜，但係雙都督幾好，唔計陸遜另一隻s級都督係呂蒙，都係課金角黎，而陸遜就700印only，如果非課金玩家，建議玩雙陸

2日儲到啦
陸遜近戰差過陸抗
不過我2隻都升

打完張角傳 無特別

我曹操43, 司馬40, 滿寵40 上路
典偉42, 陸抗40下路
唔撚夠打

下路打到尾逃走 等上路清完 一齊夾攻🙄

一定要開
定係有第條路

英超呂布
三國伊巴

而家打到荊南，雙陸40lv 都麻麻地夠打，又唔夠木同銀2轉曬佢，仲有張角司馬滿寵要轉

唔好打人 自己食住米/補血捱住 捱到救兵到一齊屌佢地老母

我會轉左司馬同滿寵先

上路打完 走左去中間 再打下路
2邊都會去埋附近地方再停低
之後夾埋d 人一齊打

想課金開魔王孔明 有冇巴打知前置加埋魔孔明要用幾多金

交州6座城
希望聽日衝晒佢開魔孔

哇屌學到野

日任玩圍毆既,成堆狼同熊

一定要 第2條路都係8千金

想問下d城會唔會比人攻都得返一個？

好彩而家岩岩好有8000金

d npc 城幾難打

我入去第一座就撞到人40LV戰車守城

放棄升守城，反正無咩人打我的城，同埋比人打左咪搶返，好過拎D資源去升

今日打贏左4星商人
上路曹操 滿寵 司馬
下路劉華 典韋 陳琳

除左奶媽許褚典韋
一開波果d魏將仲有邊隻值得升上40lv以上

劉曄，李典，夏夏兄弟拎黎打演義，司馬

夏候惇真係覺得好廢 不過40lv都未夠打哂演義?

打事件儲左100袋米 想要你地既米袋

巴哈個人物效果POST比人DEL左，有冇巴打有BACKUP?
唔知開咩人好 想參考下

今日出極都4星商人

事件果到明明話登場20~39LV,但一入場就隻隻都41

4隱士1補有冇歌仔唱

睇故事幾正, 當係序
講左D木偶點黎

我都特登睇哂個故仔慢慢玩

曹操傳既特登係睇劇情對白

隻驚日日都係刷，單一左，開始少人討論

都無咩好傾lu
始終都係升人 打演義 睇劇情

除非有得對戰

開始多演義

入場D敵人個等級其實點計,明明出面話20~39,但入到去一睇發現係41LV

隻game無限輪迴 無錢無糧無功績

屌玩到打馬超要曹洪, 徐晃, 同唔記得邊隻
全部個位數LV
BTW你地係咪玩得太快
我呢家霸得30幾個城..斬左馬騰準備打馬超
有排玩
遲D應該仲有好多野開放既~有冇韓服巴打講下?

20~39係大約, 最後睇埋你出場人的平均LV

我就慢慢玩，演義未打完袁紹，霸城就打荊南

我4隻40,1隻37
姐係要帶D低LV將降低個難度

交州D土城咁撚高攻既
D山地騎同南蠻步兵

數量少 唔算難打啦 比起海戰

我40LV
曹操同典韋要兩隻補狂上BUFF先打得贏

無錯, 你試下2隻40, 3隻20

張角傳記得打埋困難拎米袋

有無人開左徐庶傳??

打完交州，唔想開隻魔王前面果堆好鬼廢

見巴哈有人講魏延高反擊
好用過典韋

點開?

咁8千幾金我寧願用免費

魔王其實點樣勁

劉華又轉左職 好很勁

魔王打八格
防高攻高
普攻有機率令人混亂
巴哈講

輕課表示慢慢打

極速升緊張角
雙隱士

開龐統諸葛 四隱士

普攻都混咁正

聽講正宗孔明仲勁

唔係話同司馬懿一樣咩

玩左幾日都打唔到彭城 啲人啲兵仔好高攻唔夠打

有得俾錢換目標

如果整長D或者有幻想線就好啦

黃巾統一天下

想知故事，開完劉和之後先開

好短 好似打得5場

講佢打完斐完紹拎左本太平要術 跟住幫劉備破八門金鎖陣(呢關好似曹操傳邊個MOD定英傑傳都有 有無巴打記得 )

之後離開劉備搵老母 交左本太平要術畀諸葛亮.... 就係咁

如果D角色無升過 最尾果關好難下

岩岩打緊雲南， 以為一統南方

點知出面個要塞俾人打左，我打返，條撚屌再打埋我再出面果個
條友仲要留言： 來打我呀

結果雲南果兩個要塞打左兩次， 仲要爆金回體力
第二次隻風水佬一開波死埋

食住米夾硬打過去，開game 到依家條氣最唔順係今次

咁巴打升左邊隻？

無升 無乜邊隻好用
我係裝豆袋米袋西涼馬夾硬過關 所以唔齊印
係都要升既話就升徐庶啦 最尾果關果好多土偶下 策士叫有用D
不過其實都係要靠三傻隻騎兵跑快D

呢堆野你話點升得落手

點解徐庶關三傻事

徐庶去左曹營做許都既保安隊長，三傻係佢屬下
最尾果關就係佢帶埋三傻去破壞魔王復活既祭壇
三傻真偉大

其實教本會唔會影響成長率？

(類似舊板食果個原理咁）

冇人知 因為冇人有錢做實驗...就算重課佬都唔去做白老鼠

三傻你真狡猾 老是常出現

隻game要有人carry先升得快
但除左關羽carry到少少
其他騎兵

關羽rubbish黎架...去打下水戰山戰就比人除衫除褲咁強姦
打平原戰都只係岩岩好 比弩兵插一插又好快七孔流血

啲弩兵 弓兵真係好痴線
巴打有咩推介

重騎黎緊會buff

咁輕騎呢

新版即食即加能力
所以幾時食都得

前兩日開左隻趙子龍黎玩 感覺唔錯
不過要960綠印， 大家量力而為

慢慢儲緊

會唔會好皮薄？

會 但爆發都會比較高

想要周瑜bb多d 文武雙全真英雄
一個月我諗最多開到一至兩個s級人 真係好難諗開邊個

今朝撞到兩座交州城都垃圾守城陣
輕輕鬆鬆就開左魔王系譜

三國後期有咩出名既名將?

城不嬲都易打 係d港口土城難打
尋晚一野打哂楊州南 個虎林港幾難打

周瑜玩裝先勁

陸抗勁好多

話說我覺得有時堆啲文官上前 好似重坦過騎

咁過份 垃圾驚整柒我個周瑜bb

講現實?
鄧艾 姜維 郝昭 羊祜 陸抗 夏侯霸 陳泰 文鴦

精神力...所以君主都督好用

係呢隻game好似一隻s都冇

暗榮早期作品都係好演義FEEL
對早期(倒董前)同末期(孔明後)都好求其
係近年先慢慢執返好

日本人初初係迷三國演義，好正路

尋晚狂撞d40lv勁兵守城
一野劈埋黎幾乎無一半血

鄧艾同陸抗好似好勁 （隻game）

同埋有鄧艾點會唔講埋鍾會

關公都叫臘鴨
咁應該冇隻騎兵係勁
利申 關公主力

鍾會其實真係同鄧艾差幾皮...
本身地位靠祖蔭(鍾繇),而打仗無咩實績
毌丘儉,諸葛誕叛亂兵力國力差距跟本搵鬼打都贏;
之後平蜀又柒到兵力壓制都打唔入劍閣要靠鄧艾
最後又中姜維計離奇叛晉但又用人不當自爆

其實佢地三條友啲結局都幾膠

巴打係三國志迷黎喎

想知多d 3國後期，可以玩下姜維傳

有玩姜維傳, 但果時好似玩到60幾關就無左
後來係咪作者整好個結局?
不過好似已經隔左好耐..冇玩番了~save都冇埋

曹操傳都未打完

見你地沖得咁快, 真係羡慕...

玩左十五日都係佔領三個州, 演義曹操傳都係去到張鏽2...

巴打慢慢玩啦

巴哈有人課重金一日玩十尻幾個鐘乜柒都衝滿衝爆，依家係度呻無嘢玩少內容、我都唔知講咩好

其實陸抗勁響邊度？佢老豆係S 佢係A

痴撚線呢d人
有錢有時間,玩乜都好快悶啦
我呢d打工仔, 一日先有幾粒鍾玩下

E隻驚最吸引我既地方, 有單機模式同埋BOOM BEACH既網上模式,,,想同人鬥就打地圖, 想回憶中學時代既單機MODE又得

咪就係,,,,唔通一個三國演義既地圖都唔夠佢課爆金??

我地這種窮L, 都係靠每日天上跌禮品....

A同S只係能力分別
陸抗勁在效果好多金幣角都係A，但勁過S

有無巴打經歷過英傑傳年代？

整好晒有史實同幻想結局
同有分同邊條女一齊

玩過好多次，劉備99lv秘技仲有d印象

最完美既mod我諗打後都無人會再整

細個果陣我以爲關公真係最後會復活

用超任打英傑傑

撳佢個鼻

屌曝露年齡系列

我都係一開ser就玩
因為想開水軍先格硬打左落去揚州北
曹操傳都係同袁紹打緊
而家襯仲有心機練功
練緊一堆大眾臉守城
同埋練緊馬邈郭攸之減輕下劉華workload

我都係 想練好人腳先再打演義

巴打幾大？

關羽英傑傳可以唔死呀

孔明傳要ps版先有得唔死

3字頭啦

22年前既game 喎

英傑傳 MS DOS年代玩過

32 歲， 同樣都係ms dos bro

果個年代D 三國GAME都好正, 三國志4 又係好好玩

3國3出果陣覺得好震撼，同1,2比唔同左好多，多好多元素

岩岩攻城遇到全軍師+ 道士隊, 好癲 我平均47LV打佢40LV, 殺得1,2隻巳經比人燒死哂

我三國3同埋4果陣係超任打
打到天昏地暗

道士加糧車煩到爆
又debuff又補血
根源連城都未埋到就比佢拖到完場

有冇人有玩手機版三國無雙？玩唔玩埋佢好
不過玩曹操傳已經夠玩足我一日

那有時間, 掛平常任都夠掛一日

曹操傳都唔夠時間玩

頂，打錯行
三代都有玩過，英傑傳劉備走佬走足幾關

兩邊都有下載 , 但真係唔夠時間玩兩邊

之前玩個隻火紋我大把時間佢唔出，呢家就一次過開兩隻，那有時間

無雙點？我驚開左戰線返唔到轉頭

一隻都唔夠時間玩，又多隻

割草真係pass

Ps4果啲買完都係擺，冇曬動力玩

走佬關超難玩

最記得入Game前要打密碼，要對住張紙入

過灰玩家先知邊個係李明

更新完成日彈GAME又閃退, 大家有無?

山岳奇襲戰有無巴打有心得

上星期打過，過唔到

三國志五係我第一隻玩既暗榮GAME
到依家都依然覺得係神作

尋晚打埋徐庶傳普通MODE
晏D升到隻徐庶3轉再試下打困難MODE
張角一早升上60LV﹐張角傳困難MODE 爆左

果陣CCTVB好仆街，偷用5代既bgm

好好笑

同問~3星都過唔到
2隻2轉, 3隻40LV

我最鐘意既三國志, 可以自創武將, 單挑又過引

淨係陣型都有排玩

戰鬥陣型真係最耐玩
有回射騎射果d真係好屈機

不過個時統率同武力未分開
結果趙雲勁到ON9,修練下可以做埋軍師(無條件2萬兵 )
曹操 呂蒙 郝昭都好撚勁

5隻4x過到

講起呢樣有幾條友都可以
我全部錄用左之後都送晒佢地去修行

曹操傳好玩D

寶物製作許可書點有

而家最新果隻三國志好唔好玩? 最後一隻玩既係三國志6

最鐘意用魚鱗突擊 同偃月強攻人地, 仲有放火箭放妖術

咩城開始有糧車刷經

隨機出, 睇玩家玩咩兵種

終於過到4星商人

有咩正野買?

咁 陳泰唔係 抵玩d咩

有冇人玩陸抗學咗MP攻擊?

13我覺得係11次後非常值得玩
打仗真正有唔係淨靠數值屈人,有控兵感覺;
戰略層面亦重要左好多,玩得好先可以食AI食得快
不過半武將半君主制就好睇個人喜好
我自己會排5>11=13>9,10

係 唔課金玩又更加煩 要計好點行 又要升呢樣個樣

唔課金咪慢慢玩，等課長升晒rank咪無人打你的低rank地

14同21裝
全部掃哂唔駛諗

新手想問開頭有咩做?
主線做到打陳留前 ; 演義打左三小強+曹操傳去到虎牢關
首抽有一把六星弓,一把五星弩
用緊11曹操, 7夏侯兄弟+李典

打野外任,儲料升LV, 頭幾個城升下D設施, 最少都要內城LV3, 其他LV4, 金庫唔洗升. 清完任仲有時間可以去模擬戰升下LV

三6我個人其實幾鐘意個戰鬥，落三個回合既指令，仲有混亂左單挑強制接受

模擬啲人好高lv
氣力點先回架

氣力一係比10金回, 一係就等 . 模擬戰高LV先好, 你唔一定要贏的, 求其打佢幾下都勁多EXP , 最後輸左都照計EXP的

主線同演義係打到就盡打？

諗住打糧車隊升lv佢就狂連擊

可以咁講, 我個人就無點玩演義, 暫時主要玩大地圖多

陸抗 OP
一刀一隻

中獎 佛心玩家

有件張苞一星衫買唔買好

有五十幾個城﹐打哂根本要打成日

邊有咁多體力呀

三6堅好玩，單挑系統都正

其實銅雀除左買裝備仲有咩用?

見到巴打講起 有冇90後玩過gba 英傑同孔明傳？
第一隻三國game

模擬戰搵d細城打，用黎升下新武將，打夠500分就算

開守城兵
d土偶xx係用銅雀開

有無巴打研究過內政加攻D數據? 升左個用槍加攻既, 應該騎兵有份啦, 但升完睇番騎兵既武將攻擊力又無加到. 即係點?

玩過ps 孔明傳
好細過爆過一次
幾年前起psp 又爆多次
好撚好玩

2隻都有玩 孔明傳玩咗4,5次
好鍾意軍師將軍, 連個仔都係比佢轉做軍師將軍
馬謖就一早比佢用遁甲天書轉做軍師 戰力大增

軍師團 孔明 龐統 馬謖 瘋狂燒人

我諗住開哂６奇先﹐玩軍師團。爭袁方同８奇

最後尾D 道士會唔會落黎定要上去打佢?

要全地圖清哂怪
我打右下>中間>最上
每幾回合會有土偶兵
小心最下面通道都會出

又有30卷送一抽入魂1中左四星大炮，夠實用

真係一抽入魂

歐洲人打八格？

一抽四星 yeah~

中左把5星扇 都算唔錯

未抽過好野

中左三星，人力車，每round 回2%血

屌我中垃圾三星巾

無課
無諗過抽好野
咁耐以黎用劵抽左5下
得1次係5星

貴到

我又係3星 跟住嬲到又用金抽 又3星 哈哈
btw 今日寶物合成 2星合成有20%變4星 4星合成有20%變6星

搵到50lv 糧隊守城
隻夏侯惇32升到40 一場1lv

今日想打糧隊升佢就係咁連擊打死左

幾多 rank 先可以合成寶物?

終於40rank 拎左成長包d金
有冇人屌醒我唔好再抽箱 用黎開大喬j下好過

打40~45lv事件 d弩兵...

巴打你用金嚟開箱？

4000金一下
巴打好豪

算係平過其他驚抽野啦 起碼課完個成長包 計埋未來50,60rank拎既仲剩7萬幾金未用

見到新包都心思思想課個38蚊

邊個新包正? 我一秒關哂佢地仲tick左唔好再顯示冇留意呢d魔鬼誘惑

有六包新包
暫時見最抵係850萬+90卷 $258
100萬+15卷 $38
兩萬金+銅線一堆野 $418

100萬果個係舊野黎

木同紙需求最多 但佢d包永遠都冇得買 究竟係呼特登

好撚難打
我尾rd先贏到

係咪由佢出土偶兵?

其實大家可以買d法術卷黎殺敵

唔清哂好似唔當贏

試過用6lv人用書
都打唔入

4星行商點過

呂布巴打教落
上面極速3隻完成左條友先
然後下面其中一個要識補血~留番一隻敵人唔好殺
等到上面完成任, 就行番下線開波

必要時都幾有用

電腦幫我打死左下面

我用硬實力兩邊同時ko

打第2次終於過到
硬爆

唔識玩潛行

其實唔難

嘩曹洪小卒好型 一個閃身斬死左袁譚

用兩個兩星寶物合成左4星寶劍 yeah

好想要件防具

用巴打講果個留隻卒仔打法終於過四星商
仲要有成8turn淨

點樣拎三個印？

夏侯殺呂布?

又話每月1號重置出席 冇重置到

啱啱打完演義赤壁, 好爽, 以前D感覺返哂來

又唔夠錢洗...越佔得多城反而越唔夠錢洗

得返小貓幾隻係度留言

輕鬆ko週六4星任務
結論：有炮車 屈鳩機

如果唔係有氣力限制 真係想打咩都帶支炮出去威威

同埋 當俾個機會其他將發揮
但劉曄清怪真係好撚爽

長板坡一rd ko左趙雲 劉備又成日衝過黎比我反擊自殺 仲諗住引哂伏兵出黎練d 低lv

糧車配1lv 兵守城練lv 真係正，遇到個人可以互刷真心爽

第一個月可能有特殊？

我都升到60LV﹐真係爽爆。
不過又係卡木材
三國志農夫傳

真係好強, 清怪能力巳經超越司馬 60LV 三轉諗緊轉炮車定司馬先 , 炮車三轉係咪打八格?

司馬啦﹐73LV有沙塵
當你有左沙塵就已經可以屈港口戰

佢158果個新包好撚吸引..課撚左
佢送果個2000綠印應該開邊個好
現有主力陣容
曹操47 典偉47 陸抗45
滿寵,司馬,夏候淵, 陸遜, 敬攸都40 未2轉
有2307印
有趙雲(有愛), 鄧艾, 孫權, 徐庶, 張角, 袁紹, 孫堅, 龐統都未開
求選擇

4星商人有紙買

張角 徐庶

岩岩開兩個免費箱中左15木 喊左出黎

最好既配搭

岩岩送d卷又夠抽一次
中5星槍

收啦

張角岩岩開左
仲有2000
開埋徐遮庶我都應該仲有剩

呂布自己送俾其他人殺

新包android 先有？有d 咩野架

好曬命

D動物園隊守城都幾撚煩
D牛熊豹隻隻普攻都加DEBUFF

唔好救劉備, 佢縮入城, 你搵夏候殺呂布嘅難度就低咗.

2000綠印, 1萬金, 材料好似各50
仲有150萬,寶箱卷40
為左2000印先買

見到座城糧車加風水師 攻唔入

兩日無俾人打過

成個世界有返色彩

我特登放兩座城用低lv兵比人打

木材儲左好多..
係無錢

過唔到徐庶傳起壇果關千方百計迫人升3傻

辛苦儲落既綠印係開趙雲之前已經用哂

事件果d垃圾關成日出佢地

今日個曜日任
出左兩部投石車
可以臨尾得閒到要等兵過黎

終於贏到四星商人

華仔二轉屈到..

中期開始綠印儲得好快，一日幾百，幾日就趙雲，難係難在將佢升到一線

不過呢隻game早買早享受，想當初我個成長包雖則冇令我成長到抽唔到好野但用黎開金幣角

唔理喇 照開左趙雲
而家仲有1100印
諗緊開徐庶定留黎開魔王豬

一切都係睇愛

鐘意邊個未開邊個先，反正最後都係開一堆

水兵係山90% .....

戰車係用糧定銀升架？ 值唔值得升？太多糧太小錢

銀

魔孔幾多銀先開到

黃巾、動物、糧車用糧升

我覺得啲兵作用不大，留返銀做其他野好過，反正畀人打然後打返人送功績名譽銀，同埋就算你啲兵無敵，啲非據點一樣會畀人搶，仲有我自己會揀啲高等兵黎打練等法師加炮車地圖炮跟本對面啲兵幾勁都唔會夠玩家黎

係我已經無升了~全部20幾LV
舊地區基本上唔會有人打
因為打得果D都係低LV既人黎

岩 岩岩打埋交州
可以開埋魔豬

69萬

炮車真係bug黎

我爆錢都無69萬

成就
打完曹操傳演義有十萬

一係成就..一係爆錢再補金
最後方法就係課金

太多糧無時間用

炮車是咪即係劉華

都有其他炮車角，但人人都係練劉華

辛x 係邊個盤

袁X

陸抗用-30%遠攻傷/20%策略防禦機率
2件甲用邊個好

前者啦 都督精神力算高

好想課xx將軍包 3百幾有4千功積 即刻可以開好多s人

yes 我黃巾武鬥同糧車都46lv 但而家仲有56萬糧係身 城有幾十萬糧未拎

練劉華，除非對其他炮車(即係女炮啦)有愛，因為曹操傳可用，司法+炮車係主力

其實炮車攻擊力係咪都係睇武力 架架炮車d武力都唔高

其實當你開左咁多人，就要有返相應資源喂，到時又會想課材料包，之後又想要銀，如此類推，簡單講即係一個坑

唔好見抵就課，呢隻game 無限課金地獄，唔會有課夠的一日

個包咪有埋材料

我想勸世啫，唔好倒米喎 呢隻game慢慢玩就ok，太快封頂冇意思，不過我都建議課，問心都係良心game，支持下好應該

當你玩過d濕鳩足球game 倒米倒過五位數就覺得呢d好平

果隻唔係有必定命中咩

yes 50LV

你地點升炮車件衫

講左五十次 入黃巾賊事件比人圍

演義終於打到劍閣藍線好難打

劉華一個十字炮轟真係好爽

你地講d 新包係邊。。點解我睇唔到

佢隨機彈出黎 唔係商城入面 fb已經好多人屌緊

玩左成日都無彈出黎 戇想課都唔比課

兩三日前已經有人講左 個客服話收到 整左咁耐都未整到

開服玩到而家

個人覺得，課金都係課銀幣最有用

主要用作合裝備用

為左未來著想 我都係覺得課金幣好d

唔好意思，想問如果第一次打張繡就救左典韋，咁點先拎到鳳凰羽衣，定係一世都拎唔到

好想要寶物甲

打過整死佢 再按繼續過場景

打多次 死左就可以了

如果我一路都唔整死佢，典韋升到封左頂仲點送佢去死

件鳳凰羽衣我都冇用過

除裝

對我地無課金黎講 好好用

帶高lv角色 d兵平均lv都會高
同埋可以裝遁甲天書 用冥想自殘/舞姬99lv招換血

比人一野扣百幾hp 未回到hp已經比人殺左

其實炮車除左劉燁，仲有隻辛評
100%命中

100%?

應該係用金買既強化技

有option 唔救佢

炮車好用？

非常好用
炸到對面兵海殘血
司馬火陣尾刀
曹操係前面坦

其實到後期炮車仲有冇價值？

後期有司馬炮台坦混合體同高攻防魔王豬，速度範圍都遠勝炮車，最重要係仲坦過近戰，而炮車相反最脆皮

原來槍騎再進化 係打兩格十字

炮車後期普攻已經打九官格喎

狗公格

又名十字騎...無隻好用

司馬出招要睇地形 諸葛亮就唔同
全圖技基本上屈晒機 但佢又無司馬高防
炮車輕鬆打9格 係有佢優點
不過你講法其實都有道理 後期係賢者系玩晒

鄧艾好似唔錯
本身想開隻馬超黎玩 不過十字真係濕鳩

哪有錢

黎陽之戰做乜見唔到袁尚

唔洗後者啦...
演義中期巳經唔升炮車 唔升策士過唔到咁濟

關羽都係？ 唔撚係掛

所以都係唔好升咁快 銀錢生產唔切

人材培訓營D獎派左未

曹操關羽60LV之後仲有冇人拎黎進化 而家已經要諗定D裝點分配

見樓上有人點升炮車件衫, 除左打黃巾, 潛行任應該最快, 一場搞掂

劈一刀都無4分1血
你咁圍法一回合都瓜得

孫策勁唔勁?

嗚呀

D兵仔得5LV 咋 1 下扣5-10, 條血得咁少巳經比人斬左廿幾三十下

終於過左演義藍線
李典mvp

唔知開唔開趙雲好
個造型係靚既

而家諗緊未來想/要升既
雙諸葛亮 呂布 董卓 陸抗 司馬 張角 奶媽

仲有咩推薦 而家要諗定要幾多金幣開技

許儲防太低

騎分3種..
關羽係重騎，40lv打8格

終於打到赤壁之戰 對面好多有名既武將 正 好想要太史慈件甲

有無巴打兩點之後狂斷線？

鏡鎧？

演義啲弩兵 炮兵勁撚到...

連巴哈都冇人知模擬戰後面個加分幾時有

d將幾lv?

營運可唔可以炒左依家批人呀
想課金買將軍包到依家都未load過出嚟 到底係邊個醒目仔諗既橋？

自己狂食藥定豆袋

我都岩岩開左
諗住塞爆錢加金開

初段難升，我用左好耐

但28lv後，升級快到你唔信

28lv後有咩咁特別

有毒霧，清得快d

課金都要乞佢咁

幾隻主力50 其他40

食米, 都係食3,4次就夠LV1 -> LV3. LV相差遠, 狂MISS.

玩到依家已經唔係卡木材，又唔想課材料包
係卡工藝，大家見商店有叫舊記得買埋

魔王孔係咪必要? 張角係咪都要升?通常都用司馬+劉曄 好少用張角

我用司馬同張角，等緊銀錢買普通孔明

點樣升LV 先會快啲

升rank定升武將lv
其實升武將lv可以搵勁高lv既糧車 對住d車狂丟法術書

司馬60LV招模仿技有無用? 見人講必學, 但諗落又無咩用, 攻擊技司馬都有哂, 回血都唔洗佢

格格都黎玩了

想問演義既裝係埋只可拎一次
我又見人呂布弓可以拎兩次

好似得呂布之弓得 鳳凰羽衣都唔得..

未招到魔王孔明又唔係幾想升人住

升緊周泰魏廷...

我自己就會主玩沙塵，我諗呢招用途不大掛

司馬就73

就快爆POST 有無巴打用模擬器係電腦玩? 有無好介紹

某台好似未爆

無印開人住
又儲緊錢
周泰唔多想招 已經升左兩隻都督

第一個post 都未，好似係

係一個都未爆同準備爆第三個

本身用iphone，出街就用iphone 玩，返屋企就用部android 刷

搵人開定，同埋第一頁有無咩可以加下

我都係
係屋企用電腦可以FREE返部電話出黎

其實有遁甲天書

少件寶物差好遠

咁司馬招金技真係有D多餘 比奶媽就差唔多, 客串輸出

其實隻game定位係咪
重騎剋步兵 無咁驚箭
輕騎少少剋重騎 驚箭
山騎.. 行山路 森林

槍兵其實都幾高攻